今晚台北KLASH夜店

有冇巴一齊join

今晚有冇

有

去過 比基佬聊 屌
之後飲飲下有女嗒糖